龍吐珠健康問題

想問下條龍頭頂個d係咩黎？係咪有細菌感染？

下世小心啲